無打瘋狗症針o既狗係非常惡，一咬就無得翻身死路一條

走人啦